====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: et combien de riverains du parc Montsouris ont-ils parcouru les Buttes-Chaumont ?
Entity Name (Type) :: Buttes-Chaumont (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
parc Montsouris (LOC)
Buttes-Chaumont (LOC)
Total entitiy counts: 2

